張堅庭頻道 - 廁紙賊用廁紙換口罩保命，背後的理由是什麼？

張堅庭頻道 - 廁紙賊用廁紙換口罩保命，背後的理由是什麼？
Comma

Published on Feb 18, 2020
偷廁紙的社會是什麼社會？

係乜社會? 張大導可以問下佢外父